法國總統馬克龍確診武漢肺炎

新冠肺炎疫情大流行，法國總統馬克龍（Emmanuel Macron）確診感染新冠肺炎。

彭博社報道指，愛舍麗宮發表聲明指，馬克龍在新冠肺炎檢測呈陽性，馬克龍需自我隔離7日，馬克龍期間會繼續工作。

https://topick.hket .com/article/2831299